要清楚表示唔要一萬都唔可以比警隊預算增加，加警隊開支等於市民比錢幫自己自殺。

要清楚表示唔要一萬都唔可以比警隊預算增加，加警隊開支等於市民比錢幫自己自殺。

莊正ig開緊live得六十幾人睇？